amazon新手一問

我想買樣野
但見到好多相同既貨但有唔同價錢
但佢都係寫Ships from and sold by . Gift-wrap available.

係咪寫呢句就一定係amazon官方賣既？
但點解會有唔同價錢

好似有d係唔同店 最好睇評語
有時見到特別平 有人話假貨 但又有4.9/5分
真係難分真與假